仲未見香港郊野公園野豬咬到個人變非洲人嘅新聞?

有 d 阿伯可能上山屌騾豬仔 hi

XD